(正視聽) 尋晚根本無勇武被拋低

尋晚銅鑼灣黑警鳩拉幾百人果陣我係現場。連登有一班人不斷講尋晚果幾百人係被和理非拋棄既勇武。

但事實係果時勇武已經全部在街坊掩護下撤退晒(當然我唔排除可能部分走唔切被月捕)，路障亦都清晒，剩低一大班和理非同街坊係到屌狗。

當時距離警察清場已經過左成個鐘，連區議員都係現場撚狗，撚撚下原本係天后方向清場既防暴過黎增援，d狗見人多忍唔住衝過黎，先鳩拉左一大班街坊同和理非。你地睇返相都知果班果部係無上gear既，最多都只係面罩black block。其實係警察推進期間亦不段有街坊冒風險同黑警嘈幫大家拖時間。所以唔好一見到大量被捕就話係和理非唔做野，根本當時被捕既大部分都係想支援既和理非。

推

再推

同我夢到8點鐘左右嘅情況吻合

正確

所以其實留喺度屌狗真係博拉又冇用
anyway唔割，希望可以快啲踢保

根本琴晚就係做得岩，勇武走哂，和理非殿後，癲狗黎鳩拉都係拉班入唔到罪既街坊

佢地自己都講明係亂拉

人地鳩拉咩人都會拉架啦 係班暖氣撚日日係連登日日鳩up

希望全部人都無事
好多謝佢地夠膽屌狗

犧牲唔會被忘記

琴晚根本就係一班真 和理非之盾幫手頂狗俾勇武撒退。

當時留咁耐都唔走既和理非
其實心態上都係勇武
respect

尋日發夢路過 一樣
屌無屌狗都比人推埋一邊搜
就算有勇武係我地之前 全部掩護下dum曬裝
邊有被拋低

push

岩啊，只不過呢班勇武和理非傾向用心理攻擊，其實真係屌到班狗好撚嬲。

其實果幾百人應該真係咩人都有路過又有和理非又有中國人又有外國人都有

Push

黑警鳩拉就係想我地驚同怪責自己人，我地無理由中計

up

多謝ching還原真相
有啲真係行街人士，咩裝都冇...

邊個話個到有勇武

P牌人手正評

一捉住市民就問人係咪死全家
就知佢地聽哂d口號無奈又憤怒
只係想隨手搵件出氣

成班痴線佬，當哂全香港仇人咁，黑警快啲仆街死算啦

尋晚夢到有幾百人有人放慢腳步，有人大叫
「勇武有gear走先！我地頂」

我都聽到

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

根本popo目標今次係和理非
唔係勇武
想嚇鳩班和理非
相信勇武識晒走位
睇直播希慎對面個班根本全部都係和理非啦
咩裝咩年紀都有

純粹鳩拉，想拉到你驚。

我覺得心理攻擊係無問題，但要睇時機，如果舉黑旗就大部分人退返上行人路，會比較安全。

本身就係行人路上面 根本就係鳩圍

推啊

出面好撚多分化撚 救命

雖然鳩拉
但被捕就係唔理想
屌狗要適可而止
同埋唔好屌到去捉鬼

剩睇佢地都知佢地係和理非

就睇佢地鳩拉
會唔會個效果就係 全民唔怕被拉
而家拘捕左就快一萬人
如果個數字快速咁增加
去到幾萬人咁講 其實阻嚇力未必乎合佢預期

勇武冇乜點少人 講真 只係心灰一叫有狗啲人走夾唔抖

P推！認同

要向呢班和理非手足勇敢行為致敬

邊到有咁多勇武，400個一睇就知係鳩拉

咪係
之前勇武掩護和理非走先又屌
而家和理非掩護返勇武走先又要屌

互屌少陣洗死咩，班狗鳩拉你行出街都拉架喇

呢個情況的確係比起之前理想 但無論和理非定勇武都好都係手足 都係要平安返屋企不被捕為大前提呀

多謝巴打

好多人出都冇出, 唔係現場
每次活動完左, 實係要搵D位入來屌人

捉鬼又屌, 唔捉又屌，果隻真係鬼又屌人比你捉到又點

走又屌你當人condom, 去又屌你送頭

多數都係被捕師

12到81

如果都係和理非既咁樣係ok
和理非自覺做唔到勇武都好 都要有做盾既心態
講真 咁多個月啦 真勇武明知係港島 根本唔會同你陣地戰

真，宜家係鳩拉大圍捕，百萬人既遊行多到條街都無位企散唔切，無可能散到一個都拉唔到，只能係兩者中由被咬成本較低既和理非頂住，絕對respect留低殿後既手足。

不嬲係街同連登係2個世畀

係連登到 和理非就係地底泥架啦 做乜都屌
捉鬼屌分化 唔捉鬼屌係藍絲阻膠 開路比人屌當勇武condom 唔開路比人屌阻住勇武
唔係勇武既話 就無人理架啦
反而上黎開個post大大聲話自己係勇武就可以5000幾正評取暖tim
同國難小公主一樣想要連登仔哄啊

感謝正視聽
之前好多風向撚分化

刑不責眾, 再拉落去根本無人會再驚

出面大量分化

好似十年前豬流感個感染數字咁
頭幾單就好撚大件事又停課又乜又物咁
到之後日日幾百幾百咁上d人已經wfc

希望佢哋安全冇事啦

依家黑警鍾意玩大包圍
封死街頭街尾圍一堆人
然後逐個搜身 佢認為有可疑就拉
總有一兩個真勇武會被佢地周到啲文具

所以哨係好撚重要
全民皆哨防包抄

我見被圍既人有對中年夫婦，太太着全套紫色運動套裝，一路同老公都有講有笑。

勇武識be water啦
popo清場個時 得番遮陣 人已經唔見晒
所以唔知有咩值得好分化
除左捉鬼以外

講過好多次有行動既日子除左即時報位外其他post唔洗睇 好多時兩個世界
成日話唔好屌狗累埋和理非 根本和理非屌得最大聲 d叔叔嬸嬸炮轟咁屌 同埋手足裝修緊 永遠佢地都拍手叫好

謝澄清
太多人帶風向!

真

Pushhhhh

多謝各位

我都可以證明係俾和理非掩護走到

Pushh

係
琴晚勇武set完路障就走曬啦
我係聽返黎嘅

的確以我所知有裝勇武/前線的確係有好多時間已經自行變身/離去
淨低+被捕嘅好大部分都係街坊
呢點係不幸中大幸

但係想大家改善係減少食花生了
留低9企都無乜用, 甚至連屌狗都唔係, 純粹係企咗喺度
之後無端端就被捕好唔抵
或者你就算留低9企都幫手留意下各個路口睇下會唔會突然有狗出現
或者大家一齊企疏d有咩事快d跑走

勇武有智有謀架
何況和理非都識唔玩陣地
琴晚發夢都聽到有前線寶寶話要轉場了
叻叻豬
be water！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

除左有個帶住豬咀 其他都係和理非look

根本唔知佢地有無出過去遊行過
勇武一直默默做自己野
屌狗不嬲都係和理非
裝修就算唔係拍手 和理非根本就當睇唔到 甚至叫阿仔小心的 絕少阻人
各有各做

擒日最難睇係銅記捉鬼
依方面真係要改善
除此以外 兩邊其實有晒默契

p

推呀！咪撚再分化
根本勇武同和理非係要互相配合
和勇不分先係最大力量

和理非唔洗勇武保護呀,勇武走先

我寧願佢拉多啲和理非都唔好拉勇武 人一多就亂

雖然入唔到罪係好
但唔代表和理非比人拉就覺得小事
48 個鐘比人糟質
被自殺
希望佢地冇事

睇出面po，特登吹向和理非捉鬼

根本現實同連登完全唔撚同

如果你識行前就唔會講到依篇野

同琴日所見一樣 唔好再互屌又站和理非退步乜乜77 好多分化L

D

推推推

聽過好多次中年叔叔姨姨咁講多謝你地 請好好照顧自己

我就冷氣軍師睇直播既

果下係班狗係馬路衝前，係馬路既手足一早向後跑走曬
反而係係行人路既你話佢係和理非又好，我就會話根本只係路人
佢地從無諗過企係行人路都會被狗咬，所以走都無走
而帶頭果幾隻狗，真係得幾隻跑到咁前咋，見係馬路追唔到人，
就轉移去行人路叫停曬班路人，後來趕上既其他狗就加入截停曬班路人

琴晚銅鑼灣啲狗多撚到....

理想嘅就係大家cover完勇武
和理非再視察現場情況
退唔退

勇武做完野就退

冷氣軍師：尻拉唔係拉呀？48俾人打都慘啦
完

Push ar

唔係現場，但估都估到行動派手足肯定識衡量風險 唔會留低撚狗啦

次次班狗都中晒伏

夢到相同夢境

發夢時間仲上連登出垃圾post果班係咩人心照啦

根本就冇撚狗呢回事 佢企係到又有OT收 拉你地返去搞你打你48個鐘
俾狗撚就有份

pish

同意

表揚下和理非

和勇不分既表現嚟 要改善但同時值得表揚

其實仲留低嘅 真係唔可以話和理非喇 已經非常勇敢

大部份人係五點半不反取消就走咗

推呢個啦

但係狗唔會分你係和理非定勇武

希望各位手足冇事

我夢中一樣

推啦

樓主快走

好快有人出黎屌尻你地做咩屌狗

拉咗400個
唔好同我講一個勇武前線都冇
拉一個都嫌多
唔該正視聽
唔撚好再屌狗

希望無勇武比人拉

突然好多人屌和理非
講到地底泥一樣
大家睇路

琴晚分化撚全員出場

警謊自己話先拉後查無野先放
屌你咁都講得出㗎咩?
唔係有證據先拉得㗎咩?
垃撚圾

仆街分化撚白兵
關鍵時刻又做謠

好多中年呀叔呀嬸口罩都唔戴頂喺前面
唔知出面分化和勇嘅係咩心態
你地淨係睇到幾個捉鬼嘅仆街
但睇唔到好多和理非都有盡力支援勇武

但灣仔修頓唔係咁喎

成班和理非喺大台一聲令下就向後行，由得年輕黑衫自己上前了

冷氣軍師向和理非致敬

多謝被捕師

亂拉都係拉
個個都要小心
香港人齊上齊落

唔明d 人屌乜，擺明係曱甴濫捕9拉啦，今時今日出街奶住雪糕行路都比人告襲警

咁就代表佢地可以鳩拉？

班仆街唔死全家都平怨

上連登勿認真

係因為前面要空位
之後叫人上前都有上前
直到最後遊行中斷先散水

正視聽

和理非掩護

希望勇武手足平安
而和理非亦安全無恙

我覺得大家要諗下現場口頭屌狗
有無作用
如果無作用仲要無端端被咬
真係無謂同狗講人話
我哋靜靜地做應該做的事

事實係落到場和勇都開始搵到個默契，仲係到一齊放負個d其實幫唔到件事

出黎遊行預咗俾人鳩拉 掩護前線
唔會因爲咁就唔出
咁都冇心理準備 仲點諗住同佢鬥

心態武勇

同敬

根本現場就冇咁分化 每人都係做返自己可以做到嘅嘢 而呢個亦都係咁大個群體最好嘅合作方法

死黑警尻拉

現場和理非 叫有文具走先

一定要踢保

要改善

有大量分化撚突然出現

但睇相好多都有gear喎

你發夢咋
咁岩我個夢一樣既

即係癲狗既戰術又7左

根本就係要保護勇武 無勇武場運動完撚咗

根本連登分化撚做緊條line就係將勇武捧神
成日出po捧勇眨和,將前線搞到成班玻璃心咁
郁d就話人地攞條命愽犧牲前途
一係就話和理非xxx係咪當勇武condom

前線唔係玻璃心唔洗我地左氹右氹日夜叩頭
出過去嘅都知和勇都係一心想幫對方安全撤退
係得連登班分化撚先扮哂蟹咁為勇武抱不平

呢種風氣再蔓延落去先係最大分化危機

Agger 和勇不分！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

大佬，個48個鐘，你點知popo會做咩

姦你就姦你

打你就打你

全部坐10年

S

之前poly 開始已經係，不斷鬧和理非，想有人中計心淡唔再行落去，好撚on9

覺得理念係對，但損失都太大，四百幾個要入去受48小時，要檢討退場方法

拍手果陣好多人上陣
係咪手足都走到？

咁樣唔會令到我地割架

推

琴晚先有個post 唔知暖氣軍師定5毛
成二千正皮屌鳩和理非分紅海
之後就一路屌到個post上熱門
同呢個post完全相反
勁撚on9

respect

靜靜雞輸左佢未算

和理非自問係無勇武手足犧牲咁大
佢地每一個都係英雄
如果有真勇武手足屌我無膽懦弱都會勇於承認
就算幾難聽都唔會割蓆

不分化不割蓆

唔可以習慣
一習慣，香港就玩完

幾佰人咁拉
佢連打你都唔得閒

btw 尋晚去左北角狗屋嘅手足辛苦你地啦
吹足一晚風 一定唔好受

仲撚出左全日金句，防暴自認曱甴

留名

係升左LV 的和理非
和勇非
和平勇武非暴力

真
上曬裝之後有人話唔打
叫我地扮和理非走

推post以正視聽

9成9嘅人只係合理非
裝都起唔到幾件
如果唔係今日記者會show曬出黎啦

黑警從來都係見人就拉
9成係9拉

告的都唔係一定有證據

個個好似記者黎

黑衫架喎 真係？怪唔之佢好似好淡定

癲狗日報同埋pppd 成日都著黑

真，識人入面400+
同埋果1/3

冇真勇武，得口交戰士 同 路人

唔通由班狗搞勇武？

明明八點零用天眼都見到
送晒黑棋走先
其他慢慢行

琴晚起得連登開post既，會有幾多真係起現埸

真 我有個和理非fd尋日被捕

真 和理非已經進化

和理非既我，比狗9拉真係唔擔心。入唔到罪既

其實大家已經有進步！繼續繼續

堆

一定踢到冇裝係身既話 啲狗預左你踢

被拉嘅人入邊有人帶著女性出街用嘅細小精美手袋

到底係咪仲有人天真以為遊行黑警唔會搞？

推推

張相好多有gear喎

發夢等巴士個到都係
夢到有人叫有Gear上車走先

記得勇武走先

啱 和勇就係應該係咁

話就話和理非者，但非法集結可能會告得入
今次真係和理非做左後盾啦

唔割，講完

Same

正確。。。我都見好多只係普通口罩嘅人係到撚狗，完全成班和理非

尋日唔喺現場，希望係真

多謝你講出尼

和理非有進步㗎啦

多謝所有前線

支持

多謝尋日有行出嚟嘅所有人
更加多謝前線手足

其實而家有唔少人用「捉鬼論」做稻草人黎分化

其中一班勇武在七點四左右經禮頓道走咗，八點留得响銅鑼灣唔係剛放工就係和理非。

發夢當時勇武去左北角幫拖

支持和推

push
push
push

有gear既走先，我地頂。感謝街坊

發夢嗰陣五點半喺消防局附近
一聽到班狗話取消，其實係冇乜人走，大家都係停喺度等繼續行
係有準備嗰種等，唔係鳩HEA

我懷疑留到8點幾嗰班係預咗做Cover嘅和理非嚟

鳩拉400個
淨係寫口供紙都寫到你班文盲OBJECT手斷

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 11

被拉既都係睇打師

睇直播好似見到勇武轉左裝食緊飯
靜返街坊行街

無錯 內容正確 不過最好和理非都咬唔到

勇武靜靜雞
和理非做被捕師

唔洗懷疑啦
當事身處附近 好多人係渣哥食完魚蛋出尼撚狗
班狗突進 好多人跑返入內街
但就有班驚驚豬直衝 俾人圍
個理係路人黎嫁

正確做法

5、6點時話散大家都話要向前行
冇人停低

正視聽

推 唔好被分化

721 831 101 1111 1112 1117 1118

撚狗可以告得入？

即係和理非做左人盾俾狗咬

係講緊和理非俾狗咬個成本一樣咁大
唔通衝衝子既命先係命，和理非手足係condom？

多人拉通常會好小小
之前有朋友一樣幾十人一次拉同今次都有朋友都被拉
都係無被打，甚至都唔得閒理你..
掉左你入去就等律師黎
反而零汀一兩個拉就真係可能會打獲

今次終於有人講事實全貌

推，雖然有人被拉都唔係好事

個成本係有分別，俾我揀，我都願意再cover 佢哋

個分別係咩？
班狗會因為捉既係和理非就唔打姦殺？

總之唔好俾對家分化到

唔好再有盲點
好多被捕師嚟

推，和勇不分

希望d人冇事

無人被捉當然最好，但如果二揀一，和理非的成本會低啲嘛
我係和理非，非常樂意cover勇武

Pushhh

係啲狗俾成班街坊路人和理非撚到發爛渣9拉

連登一向都係一班直播撚
你睇每次遊行都咁多即時討論就知
去過遊行都知好大機會係收唔到，莫講話上連登9 up

話撚左200幾個 根本無前線
前線一早醒水散晒
Fb啲on9仔 係咁話勇武係condom
都on99 依家前線醒撚過你班keyboard fighter啦

夢到5點準備開拖成班手足拎哂遮衝上前，和理非即刻分紅海俾條路佢哋，一路拍手掌一路叫佢哋小心加油，之後再一齊行上前back up，「佢哋唔係condom」
和勇合一，核爆都唔割呀

721唔見人 831打死人
721唔見人 831打死人
[b]721唔見人 831打死人
721唔見人 831打死人

屋企有FA
銅鑼灣嗰批黎
佢返到屋企沖埋涼
先有消息話拉左幾百個

佢心諗做乜鳩

就係問緊你個「成本」係咩？
和理非俾狗咬就唔會俾狗打？

其實一直都好多街坊哨兵幫手
我同老豆都係其中一名...

經常性有3-40個街坊幫手頂
有裝後生既走先

何止哨兵
有你吹風夠幫得手喇

仲要其實好多被鳩拉嘅人係狗屋裡面其實無事發生，純粹無咗幾十個鐘

希望佢地冇事

黑警又計錯數，真係好撚蠢

最好就所有手足都安全啦，多謝每個為香港ge人

唔岩你心水既就係分化吹風撚

啲叔叔嬸嬸好極端，如果佢地認定你係真手足，佢地會當你仔咁錫，但如果認為你係鬼，你就仆街...

所以佢地期望你無野講

佢地會殺人減被捕人數壓力

推
屌打分化撚

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

個個都比警曱拉過，坐過，仲邊有人驚

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

雖然鳩拉好多人，但實際上係突顯左警察既荒謬。

普遍佢地都唔會主動去捉鬼 見裝修就提小心同拍下手咁
但行動果時既連登就西利 多角度分析手足不是

實情係果日黑警突登搞完場誓師大會
就整場大龍鳳出嚟加士氣
一隊廢兵 連啲藍絲都鳩拉埋
灣仔掟TG果刻
就已經安排晒車隊半個鐘後駛入遊行路線反示威
然後到六點半晚間新聞直播畀藍絲
等佢哋對住TVB打飛機用精液餸白飯
志在响2020年第一日對佢哋注入一個訊息
就係政府可以响農暦新年前回復和平面貌

大家見呢兩日開始又起勢開工清理連儂牆同塗鴉
就知道政府嘅安排係想點

和理非掩護返勇武走先反而有理，因為勇武被拉手尾好長，甚至等坐十碌（告暴動），提早quit game。
和理非被鳩拉只係48後踢保又一條好漢，唔駛quit game。

真
雖然咁樣比人拉的確係唔太抵

勇武俾狗咬手尾比和理非長好多，佢地俾狗咬係等於quit game。

和理非48小時踢保後又一條好漢，又可以繼續玩。

12-81歲,自己諗喇...

勇武派手足安全，多謝真 街坊同和理非

辛苦晒你哋。
我見到有女仔仲飲緊許留山唔驚狗

踢保唔等如無手尾ga
你留左個record 俾狗既話佢地鍾意幾時因為呢單野咬番你都得
你睇下仇b

老屎忽幫推

發夢情況
狗集中係軒尼詩道1010 同麥當勞果個位

有人一見到有狗增援 防暴一推
勇武已經向希慎方向 東角道方向走晒

班狗一落黎就on99 咁衝狗盃狂向前跑
跑到sogo 果到都捉唔到人
咪唯有再跑前
鳩捉左係citibank 果班

前後距離係勁遠勁遠

勇武係無人掉低到

你講到咁詳細真係好咩

都完左幾日 同埋記者其實都影晒出黎
不過唔想連登比人帶晒風向

利申好鍾意睇新聞直播

我唔係擔心你
我係擔心撤退路線比狗睇到

多謝

記者啩